Netgear R7000 問題

有冇ching知道點解我家居上網行緊1000mb, 經過左R7000 router後電腦download speed得番180幾mb 但upload都有900幾mb。試過modem直接駁lan線入電腦 download同upload speed都有900幾mb。
Ps :Fireware 已update

你Router駁電腦係乜Lan線嚟㗎？

DOWN返舊一版FIREWARE試

你update咗fireware緊係啦

試下 V1.0.7.10_1.2.3

Cat 5e

研究下點down先

換條新嘅cat6線試下？

help..

一樣係r7000
電腦lock左速度得100m
換左電腦條lan 線可以去返1g
試下換lan 線

試下熄咗QOS，都唔得RESET所有SETTINGS，SET返最基本再試

我都係呢個version, wifi 冇問題

應該係線問題 我之前都係咁

用左都4年UP 長期都更新到最新 唔覺得有問題

好似上邊幾個咁 多數都係條LAN線有問題多